818示威大家可以揮中國國旗嗎？

香港的情況已被大陸spin為港獨，鼓動全中國及世界各地的華人抗議香港的示威者搞港獨。如果我們全部做護旗手，大陸仲有話說嗎？

no

不可

不了

好正 應該此post已完

我覺得要唱埋革命嘅歌
起來不願做奴隸的人們

不可以
我地開始係反送中，要中港區隔，舉咪connect sina
唔好諗狗就唔怕打你，大陸既舉一樣打

此Post已完

大家唔洗推

就係因為共產黨干擾香港內政破壞一國兩制先搞到今日咁
而家我哋唔係普通運動 而係革命
好心唔好咁多道德政治潔癖

戇鳩

不可以

起左底
勸樓主你買過新ac

傻的嗎

On撚9， 記得用不推文回覆

不了
最大粒星代表中慘黨

fuck off

我們別再犯五年前的錯，好嗎？

不可以

又係喱啲問題，討論過好多次啦，結論係你只要立場唔同，呼吸都會被當係港獨，ok？

千其唔好
如千個武警係真
最危險係拎住中國國旗既人
容易變成目標

善不推文回覆

有腦乎？